電視透視 係美國睇左avenger4

滅霸假死 索爾求海拉 火箭找山達爾星幫忙
1、星雲和托尼是雷神、火箭和小辣椒救回來的，方式是用暴風戰鎚開的彩虹橋；
2、索爾帶回了英靈殿的亡靈軍團和九界剩餘的全部戰鬥力量，類似《指環王3：王者歸來》的阿拉貢；
3、驚奇隊長只參與了2次行動，1是去泰坦星二號找滅霸，2是在決戰時歸隊掃清太空上的敵人
4、幻世復活，於決戰時加入戰團，產生的作用是為隊友爭取進入量子領域的時間
5、作者寫明將要進入量子領域裡的成員有：蟻人、雷神、鋼鐵俠、火箭浣熊
6、進入量子領域後要重回紐約大戰、瓦坎達之戰、還要去之前的時間線去和滅霸以及黑暗教團的宇宙飛船正面戰鬥

都未上你就知劇情?

dnlm

我都睇左
NEBULA話佢知THANOS有個隱居地方
帶AVENGERS去搵佢覆卓
點知去到見到既係冇甲THANOS +死左咁
但其實佢扮緊野 等班人以為佢自殺 搵唔到手套同GEM
整到佢地絕望

利申係中國廣電總局做審片

又慳80

唔劇透咁多

最後TONY CAP THOR HULK HAWKEYE BW原班人馬淨係死剩2個

其中一位換SOUL STONE
一個係QUANTUM REALM戰死左
一個捨身救左CAPTAIN MARVEL
一個打贏完THANOS力戰而死

講到明都有人負皮 on9? 我諗住幫人慳錢

好撚壯烈咁

講真唔想劇透咪唔好上網囉

唔少連登仔係TRAILER POST都估得中
黎緊PHASE 4應該最大反派就係LIFE TRIBUNAL

比更多有需要既人知道

應該係鋪定俾佢做下個boss 姐下話 唔會今集打掛

今集有提到

推

fake，樓主睇既唔係最終修正版

大佬 作好啲好冇
Thanos扮自殺？
一打 接實唔洗找

jame foster會出現
幻視會變成神

大部分都中應該

衝出黎柒

根本係抄